［俾錢都要精明］泛民612基金唔做經濟支援，分散課金先係正路

本民前，星火同盟，杏林覺醒，由初一衝突開始都對抗爭者不離不棄，捐錢絕對要分散投資，要防止資金唔能夠落到義士手

推

岩呀 dont put all eggs in one basket
不過呢度啲人你問兩句就話你熱狗

你岩

推課俾星火

612開始做埋經濟支援喇

[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

民陣基金已經好疊水
唔好將所有蛋放同一個籃

仲有唔同基金，有唔同專業人士組成，將錢俾佢地可以發揮佢地所長，運用d資金爾加有效率

咁佢做咩支援要咁多錢

香港法制都講三權分立，互相制衡

經過呢4年大家都好清楚有邊d人係做實事，值得俾番相對既支援

而我更加希望星火同盟可以做一個中間人，當有義士需要經濟支援，你地幫手出post, 可以上埋黎連登出post, 同大家講需要眾籌，case by case咁做

我希望每一個真誠為香港付出既義士，都有國家退休軍人既待遇，因為你地夠膽企係前線，面對死亡同賭上未來，呢種勇氣同真誠已經值得我地支援到底

法律支援，而佢地搵既律師全部收正價。
係我角度咁樣用d錢係on9

錢唔應該咁用，特別係依家司法不公，法制崩潰既年代。

對於受傷同被捕既義士要全方位咁支援
法律，醫療，經濟，心理上

pish
要幫一幫星火
唔問身份幫左好多人

推！

有無星火課金既link

我出左糧！準備課了！

上FB入捐錢link

你地自己有眼見，一有人被捕，泛民個反送中基金就即刻衝出黎cap水。 眼見連登多人話唔好剩係捐俾佢，就成班打手係到搞煽情，又post晒飛話捐左幾多俾泛民

屌，我最希望每一位真誠為香港付出既義士，佢往後既健康，心理，尊嚴都唔會受損

嗱，依家無話唔捐俾泛民，係叫大家唔好捐晒俾佢
無得屌喇掛？

光復香港，時代革命

大家自己上網訂物資
落前線派利是八達通啦
唔好成日旨意人代勞

係，要捐錢要俾錢既，要俾得精明
都係個句，依家係持續抗爭, 唔係永續抗爭

泛民佢地想社運唔會完，等佢地有籌碼囉著數，所以不斷搞社運適當時候又散水

但係今次大家都好清楚香港無得再退，只係你同我都好清楚呢場仗有撚排打，打長期場一定要考慮資源分配，補給同支援要點先做得長夠。 我地每次行動要有效率，務求以最少成本達到目標收工

呢個就岩啦

泛民真係冚家產

支持分散投資
但標題不符事實

絕對支持

我個人意見係

設立類比退休軍人基金，係法援/醫療/經濟支援被捕義士, 佢地冒險付出前途同自由已經好無私，唔可以再俾佢地受傷害，感到孤立無援。

同埋，希望大家前楚呢場仗既目標唔係特區狗官同黑警，我地面對既係一個殖民帝國- 中國。

搞不合作運動同持續既街頭示威，某程度係損害緊香港經濟，而傷唔到中國分毫。

要贏一場一定要令對方付出更多戰爭成本，同時減少自己既戰爭成本。

每一次要掘地搵架餐唔好搵公家既，最好搵中資既地方
要噴油寫字既，就搵中資既鋪，銀行同寫字樓
唔買中國貨，唔用中國銀行，遊行當日唔俾中資做生意，唔俾中資運貨。

唔好再無目的咁佔領街頭同守路障做戰靶。
係依家無視警方反對，捍衛遊行自由本身就係一種好重要既抗爭，如果係要遊行同集會既，就需要不斷進逼警方，唔係行行下差佬封路就set路障阻自己前進。

搵方法不斷消耗黑警既裝備同資源，同時減少自己友受傷既風險同成本。做前線既要夠勇，信念要夠強，硬碰唔到就做支援遠攻。

我建議大家要繼續返工，星期一至五繼續令社會運作，繼續創造財富，繼續搵資源打長期戰

一有人出聲即刻撲出黎cap水
呢班友真係笑大我個口

香港地去到今日生死存亡既時刻，仲掛住個少少私利

只係想問句，屌你老母，搵得幾錢呀？

嗰日不停有人話唔包經濟援助，質疑條數等
同其他抺黑post
先出嚟講啫

如果唔講又話唔交代不透明啦

唔好直接比錢啦 買裝比佢地等佢地唔洗出自己錢買
佢地收左你錢 咪覺得唔衝對唔住你？
令佢地良心過得去唯一方法就係如果佢要裝我地就係前線擺低比佢 食就同平時一樣自己搞掂

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢全部都係鬼，比d不知名人士（三毛藍絲）發國難財，仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底

#香港人要醒目

咁大家繼續分散課金，夾佢地做好工作

服撚左泛民，cap錢真係不遺餘力

叻仔

分散課金先係正道

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

卓佳佳有份既人道支援基金

你捐埋我個份喇， 我all in 俾星火同杏林覺醒算

老實講句，你班仆街我呢d魚革老鬼仇視泛民，唔識得放低恩怨大和解，係到話人左膠搞分化，我想你地有乜資格呀？ 4年前做既野到依家道左歉未呀?

你地呢班人當所有抗爭運動既參與者都係棋，可以出賣既籌碼。今時今日香港生死存亡，都毫無民族精神同人性光輝，為一己私利搞死班示威者。

你地要人有番信任前，你地真誠道歉過未？
到依家都見到散水撚，就知你班左膠仚家剷毫無悔意